(醫學家入) 究竟點樣預防猝死？

好恐怖。。係咪毫無徵兆。
就算頭暈身㷫去睇完醫生，可以返屋企轉頭就死左

利申：本人好怕死

自己自殺死左先

咪唔會猝死

去個安樂死

生活健健康康我諗好地地都唔會猝死啩

猝死好似係幾好既死法 無啦啦就死左 我唔介意咁死

you can't die if you were dead

推

其實猝死即係點死